都係處 拍過拖定冇拍過拖

假設20歲 都係處
會想揀個拍過一兩次拖定冇拍過拖嘅女仔

A1/2
A0

如果真係有得揀
真係好睇性格邊個同我夾d

A0

你撚有得揀咩

唔洗假設喇傻鳩 你冇份揀

推

拍過拖既非處

典解呢？

拍過拖既好聽d叫有經驗，唔好聽既俾人屈辱左呀

你條女我攬過又嘴過，佢成身我都聞過仲不時渣渣個波